雲加=江澤民，艾馬利=胡錦濤

老衲=毛澤東

樓主家母比🐕屌

老衲=食屎狗